廢物朗粉將來有一天 今晚賤朗忽然停了電 廢朗則帶著和暖 即刻痴線 伴隨在身邊

劇集 賤朗世紀 插曲 只想廢朗再一起
作詞：王騎

我笑朗的安慰 在無望中激勵
這眼光 我用懷念拍低
明日以夢想開啟 美斯裝飾了夏季
明明似玩笑 但認真深刻記低

廢物朗粉將來有一天 今晚賤朗忽然停了電
廢朗則帶著和暖 即刻痴線 伴隨在身邊
朗沒信心將來有一天 所有預算都瞬間靈驗
這一晚 暗黑一片 為你信任期盼守護這諾言

朗阿媽帶著淫穢 即刻痴線 伴隨在身邊

早晨

朗尼？

講還講咪講屋企人啦
你有冇品呀死王騎

王狗自己冇屋企人咪要講人屋企人囉

冇

阿朗有運氣 看穿所有奧秘 但王騎已經替朗預備
低谷裡碰著朗 高峰上遇見朗 物轉星飛 王騎與朗再一起

笑撚死
食屎啦呀丙

王騎大將軍

丙騎sir

人真係好奇怪
真係唔明點解會鍾意果舊屎

波台清泉得返唔多 加油

好